====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - l ' un dans le prolongement du parc de Versailles , en direction générale de l ' ouest , dont le caractère est principalement rural ou destiné aux loisirs;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

